[國難] 李政煦仲有幾年就死啦

都有病又點會食人血饅頭呢 雖然有單有對話, 話係水魚,

( 開咗3個POST都係講句, LAST ONE 最後一個, 純粹嬲鳩佢之前比佢賺既錢原來供撚咗佢玩PTGF , 冇錯就係心理唔平衡)

最後口罩比人CUT埋單 願各位平安 身體好,

係死就快啲死呀！
返大陸娶隻蝗落搶資源
而家自己仔囡細佬都喺美國做蝗
支持Anita去移民局舉報！

條死賓佬收檔啦
諗住洗白